[直播]登上日本最高點 - 富士山

Sep 1 - Day 1: 2130落機>到新宿>醫肚>9 HEA
Sep 2 - Day 2: 租裝備>坐巴士到富士>新倉山浅間公園>9 walk
Sep 3 - Day 3: 上富士山>宿御來光館
Sep 4 - Day 4: 2點起身攻頂>睇日出>落山>遊河口湖
Sep 5 - Day 5: 行程待定 >1500坐巴士番新宿>2100上機回港

希望睇到日出喇

留名

TG邊位巴打?

有TG GROUP???

孤獨的旅程要開始了

lm

到步坐巴士去新宿

新宿有咩好野食推介

松屋

想食咩類型既餐先? 拉麵? 手握壽司? 西餐?

比較想食搵面

拉面

留名。期望樓主見到御來光。日本條大叫萬歲

上到去已經好好

炸牛扒

屌比Google map 玩死
原本20 分鐘路程行左成粒鐘

住咩酒店？

今晚住膠囊酒店

比廁所洗屎眼原來係咁正

其實有無人睇

尋日原本Google Map 話行17 分鐘既路我行左一粒鐘
都唔知Google Map 廢定我廢

膠囊旅館幾靚

因為尋晚到旅館成1點太累無出去影到相

今朝個垃圾早餐

一間行下Uniqlo>租裝備>坐Bus去富士

新宿落雨好麻煩

你夠唔夠衫，神奈川都落緊雨，琴晚山頂有雨雪

利申 係新宿

有件厚褸希望頂到

最婜要防水 必要時帶多兩套衫

仆街
原來租裝備個plan 唔包行山褲
去U 記睇下有無煩似頂住

我睇緊架

最重要防水褸

話說我8月中上富士山前一晚都係住呢間，check in完就行去新宿，都行咗半個鐘，勁攰，都係唔好慳個少少錢搭車返去

Btw，祝登頂成功見到御來光

行唔係問題
係比Google Map 個定位玩死

有防水褸

落雨就厚褸再外面加防水褸

趕得濟去唔到U 記買褲

今日又係倒霉的一天

起身之後落下街9影，仲落緊雨

之後就去租裝備

個女店員幾靚女，全日唯一值得開心既事情 (無圖唔洗問）

之後就坐巴士去富士山駅，見到個天咁晴朗以為可以去到影到富士山

,

到達富士山駅

Check in Hostel ，個 Hostel 幾靚，員工又識英文

check in 完 想出發影富士山既時後，個天多雲到仆街 ，已經知到收得皮

咁唯有再9 walk 喇

又影下電車

我已經無聊到極點

十分無聊的一天

聽日約左另一位巴打上富士山
希望佢會出現喇
希望成功攻到頂

食物篇

早餐 (4/10) ，不願置評

午餐 (5/10) 趕巴士唯有食老M

Tea (7/10) 幾好味同280 羊就有

晚餐 (2/10) 終極劣食，間野河口湖駅裏面個間，大家餓死都唔好食

甜品 (5/10)，同晚餐同一間店，還可以

訓教養足精神準備聽日挑戰

加油巴打

今日萬里無雲
最岩影富士山
但今日要上山

食埋Hostel 個早餐就上路

我見d 人都唔帶水既
我帶左4L 想死

正皮

上其實唔難，落先難
利申：落黎果陣整親腳

等埋巴打就上

巴打邊條線？

LM

留名跟進

做乜帶咁多
山上又唔係得買

認真，一定飲唔晒，我帶咗1L都飲唔晒，登頂最好輕裝上陣，你應該擔心高反多過唔夠水飲多啲，提議你拎少一半

留名
今朝先有絲打係上面睇日出

人生啊。。。

超辛苦

加油呀電車！！

早幾日個frd 先上完去

加油

奸爸爹

加油，山頂唔淨係日出靚，等日出既同時，山下既人龍都好靚嫁。

留名支持
上個月去東京嗰陣我都想去富士山睇下（唔係上山 ）
可惜去嗰幾日天氣唔太好 所以決定取消行程

已經每行幾步都要停一下

開始頭痛

lm 加油巴打

加油 希望你睇到日出

好懷念。我都想去多次。行唔同路。不過已經無fd 理我

上過去一次, 少左個台妹fd

1145 出發
1848到達

好想放棄攻頂睇日出

堅持呀 巴打
當你睇到日出就會覺得值得

我都係御來光館
好頭痛

加油
留名睇日出

留名 巴打加油

真係頂唔順唔好死頂
我上年同個fd行，佢高山症發作
所以決定朝早喺御來光館睇日出就算
雖然有啲遺憾，但都好靚

巴打加油

加油 我死肥仔都行都上去

訓左一教頭痛已好左好多

注意呼吸，用力啲吸氣感覺會舒服啲

加油啊ching

頭又痛爆

慢慢行
唔得就停低12邊抖下先
好快上到頂

樓主到未?
依家4點幾應該就到

0230 go
0430 arrived

5號都去富士山

落山超辛苦

我應該識你

你snapchat係咪話有香港人請你食野？

仲有d 圖係相機後補

好想訓教但又要落山

me don't use snapchat

咁日本真係多香港人 我friend都係富士山

好想碌落山算